哥迪奧拿算唔算最沽名釣譽既教練

佢好過摩連奴好撚多
起碼大打侵略足球吾撚泊大巴陣

起碼對面球員輸技不如人 心服口服